[免費代訂] 一年一度既Selfridges大減價又黎啦!

fashion items 大部份都有8折, Beauty/香水9折
係時候買定黎做聖誕禮物
例子:

Comme Des Garçons PLAY x Converse 70s $1050>$840

上年幫左好多巴打買既CHANEL BLEU DE CHANEL Eau de Toilette Spray
50ml $510>$459 100ml $700>$630

脫髮救星AVEDA洗頭水 用完甩少左好多頭髮 200ml 折左$202.5

本身單次運費係$260, 我買左Selfridges plus, 免費幫各位巴絲代訂
Skynet/DHL直送 不經我手 怕無人收貨都可以尖沙咀面交
根據上年經驗 熱門貨品頭幾日就無哂 鼓勵大家盡快落單

TG :

是咪要入曲先有折

係 有D無折 不過無折都平過Counter買
CODE: SELFCCE

記得入cart再入code: SELFCCE 睇下有無折
有時product detail page未必show到折扣

代訂到幾時?

全年免費代訂

Lm

Farfetch 代買

有咩正野推介